呢排夏季流感肆虐，過兩日出去散步要唔要帶定口罩眼罩？

同埋聽人講著黑衫淨色無LOGO散步跑步無咁易俾D阿蛇蟲鼠蟻認出

咁早帶定100%比人篤灰

咩篤灰呀，我散步都唔得？

唔帶定都得，我散步時留意定附近邊度有藥房到時買一盒50個果D,有排用，用唔晒拎返屋企，買多幾支蚊怕水，或者防曬噴霧，不過怕噴到自己隻眼